有邊套王晶導演電影你係真心覺得好睇？

龍在江湖
賭俠1999

淨係講以前ok
佢而家怕乜撚都唔好睇

專釣大鱷

賭神
鹿鼎記
九品芝麻官

李鵬 你仆街啦

香港Die Hard

雀聖

賭俠大戰拉斯維加斯

人地個字頭十億人

佢編劇既一個爛賭的傳說係幾過癮

至尊無上

提防老千

呢個答案都幾冷門

整古專家

+1

This one good

好似人地王晶咁痴心情長劍

真心 以前果啲真係唔差 黃精最近期又ok既我覺得係金錢帝國

我唸好多都係掛佢名 秋原康咁

蒙面裸體戰士臭口全

五億探長雷洛傳
劉華係參考教父電影黎演

ATV劇
縱橫四海
譚耀文

黑白森林

其實王晶好多戲都好好睇
只係份人仆街 係有料既

呢套正

居然開始吹奏王晶